{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073549",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "문호리카페 수제청"
    },
    "text": "漢方補薬をシロップで作って飲むにも良く、健康にはより良い漢方手作りシロップ専門のムンホリ韓方カフェ手作りシロップです。 当カフェは、最高の材料を手入れして清潔に作られます。 101種類のヘルシーな韓方シロップとフルーツシロップで作った手作りシロップを販売しています。 当店は手作りシロップを作ってくれるところで、手作りシロップカフェ創業に関する専門的なコンサルティングを提供しています。 営業時間は毎日10:00~18:30で、オーナーの年次休暇があります。 アクセスはソウル(春川)襄陽高速道路の西宗ICを出て左折、楊平郡西宗面事務所裏の路地に入ればいいです。 メニューとしては、世界3大補薬キョンオクチョン、純粋紅参ゴ、薬ドラジゴなど、様々な種類の手作りチョンを提供します。 また、生姜茶、ナツメ茶、双和茶、十全大宝茶など、さまざまなお茶の種類もあります。 おいしい十全大宝茶とアップルシナモン茶は特におすすめのメニューです。 また、様々なフルーツシロップやフルーツ茶も販売しています。 たとえばブルーベリーシロップ、キウイ茶、パイナップルシロップなどがあります。 デトックス茶と肌の澄んだ茶も販売しているので、健康と美しさを同時に保つことができます。 ジャズも販売しておりますので、コーヒー好きの方にもおすすめです。 手頃な価格と様々なメニューで多くの方々にお越しいただき、幸せな時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~18:30です。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ソウル(春川)襄陽高速道路の西宗ICを出て左折し、楊平郡西宗面事務所裏の路地に入れば辿り着けます。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の手作りシロップがありますか？",
            "answer": "101種類のヘルシーな韓方シロップとフルーツシロップを使用した手作りシロップを販売しています。"
        },
        {
            "question": "どんなお茶の種類がありますか？",
            "answer": "生姜茶、ナツメ茶、双和茶、十全大宝茶など、様々なお茶の種類があります。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "おいしい十全大宝茶とアップルシナモン茶が特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなフルーツシロップやフルーツ茶がありますか？",
            "answer": "ブルーベリーシロップ、キウイ茶、パイナップルシロップなどがあります。"
        },
        {
            "question": "デトックス茶と肌の澄んだ茶もありますか？",
            "answer": "はい、デトックス茶と肌の澄んだ茶も販売しています。"
        },
        {
            "question": "ジャズも販売していますか？",
            "answer": "はい、ジャズも販売しています。"
        },
        {
            "question": "営業日以外に休業日はありますか？",
            "answer": "オーナーの年次休暇があります。"
        },
        {
            "question": "どんな種類の漢方補薬がありますか？",
            "answer": "世界3大補薬キョンオクチョン、純粋紅参ゴ、薬ドラジゴなど、様々な種類の漢方補薬を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 361
    }
}